搵錢多過男朋友嘅入黎

認真一問，點睇男朋友搵錢少過你？
當你條仔搵2萬，你搵3萬咁計
係咪覺得差好遠
條仔可能已經好努力搵工轉
但就係仆街行業上唔到更高人工

到組織家庭時又會唔會肯付出多少少？

搵過第2個囉 臭西 睇下幾時經濟爆破你比人炒

我係仔
經濟爆破佢都一定穩陣
相反爆破我好大機會仆街

真愛係有情飲水飽 洗咩返工

屌咁你食屎啦 遲早都係比人帽 一係拿拿聲搞大佢個肚 做人做狗自己諗

未搵得多過佢 不過黎緊條path會多過
都幾好丫俾個動力佢加油

垃圾，男人老狗搵錢少過條女

女收入高過男有乜問題，而且女方一定要負責更多開支，例如買樓俾首期，男人可以考慮幫手供嘅。

銀行戶口得返3蚊嘅時候
我條女送左架車俾我

受唔起？

舊年先考DSE 今年考車牌喇？

咁要睇下大家感情建基於啲咩囉
要睇下條女係點嘅人囉

今時今日女性都經濟獨立唔洗靠男人啦
男方嘅搵錢能力理應冇咁重要
理應注用感情多啲

但事實偏偏相反
女性都普遍希望男方勁啲
但同時有啲野又將女權掛喺口邊
男人就變得更加難做

利申：有男fd做地盤，條女係高級architect，真愛..

鍾意佢個人又唔係鍾意佢D錢

唔駛歌頌啦，條女只係做返一個正常人咋

咩年代呀，女人搵多過男人好common姐
唔通女人加人工=識新仔咩

通常都差唔多，相差唔會超過1萬

其實冇問題 最多咪我出多啲

反而擔心會搞到佢覺得好大壓力/覺得冇面

男仔表示搵少5-6k 都大壓力

呢個真

利申：A0

如果佢兩層樓你戶口唔過一球先諗遠唔遠啦

女係公務員

垃圾中國人舊有思想

差呢個數字嘅幾倍點睇

其實冇咩所謂
男朋友搵得少咪出街AA/請番佢多啲
一齊得就唔會介意咁多啦講真

咁多絲打都話唔介意丫
如果男友都努力搵工轉搵位上
但係同你地都有一定差距ok?

冇既定答案架喎 個個人性格唔同 自己女朋友係點你自己最清楚啦

我自己就唔介意嘅 佢養得掂自己唔使乞食咪得 轉唔轉工佢自己鍾意/決定啦

利申 知佢已經好努力做嘢 洗費我乜都AA 唔介意租/買樓出多過佢

咁本身屋企環境差距大咪仲衰
其實同得你一齊就唔介意啦
多數都係條仔自己自悲
自悲咪俾心機搵多啲囉

ok既最緊要係有心同埋有嘗試

連登仔唔會信架喇
之後又會話有心有嘗試最尾咪即係又係睇錢

Ok呀 既然佢都肯努力 點解唔ok
今時今日嘅社會 好多嘢唔怪得佢
最緊要唔好為錢做違背良心嘅事就ok

識個女仔讀hku 搵3皮一個月
條仔冇讀u 搵皮幾一個月
想知佢地個心態係點

初初一齊嗰陣我多過佢5k, 而家佢係我3倍...

lm

真係鍾意既話唔會計較咁多
男朋友搵得少但一齊左之後佢會搵多啲炒散做
睇到佢咁已經夠哂啦

兩年幾前
我年薪1M 男朋友300K
儲首期我八成佢兩成

從來唔介意男人搵得少過自己
不過最後分咗手

Pmed

如果我係男嗰個我會覺得好冇面

冇男朋友

黎緊grad我都揾多過男朋友
但唔緊要，佢屋企大把

講咁撚耐男女平等
而家又唔可以男搵得少過女

on9仔，聽下就算
唔俾假膠ge

話左話無問題 但一定有影響 男會好大壓力 除非條仔無自專

我都唔知點算 四個月後 我會係佢人工既三倍

其實自己一個更開心

如果男的揾3萬，女的揾10萬又有冇可能一齊？感覺好似相差太遠。

最後因咩原因分手？

其實好多時唔係女個邊介意
人工 學歷 眼界都差好遠
條仔冇自尊架咩

女朋友搵多我大概五六千

邊有得介意咁多
如果自己唔上進咁就係問題
大家都想生活好啫

利申
老婆 >1M,自己 >700k